netvigator 3月完約 續約plan 請中招

現時合約24個月 平均$198一個月
有冇再平啲續約plan
Tg: wing0809